［各區行動建議］出黎叫下行下 政府唔會驚

行街叫口號有用的話，第一日已經成功。

今晚警力異常真空，相信係等到午夜12點做野。

兵貴神速，12點前必須盡能力施加最大壓力。

行動建議

針對政府機關。
港島大家知邊到係春袋，萬事小心。
其餘各區，政府建築，大家明啦。

唔建議狗屋，成效低，風險高，純浪費時間。

如冇政府機關可去參觀，先決定拜訪黑心企業。
因為對政權直接採取行動，比拜訪黑心企業，目標及訴求更明確。

Anyway 尊重現場決定
天佑香港

1:10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10